苗柏襲港：貨櫃碼頭下午4時停止交收

苗柏襲港：貨櫃碼頭下午4時停止交收 (13:05)

打到嚟

估吓幾點掛八號？

收市後囉

4 點半

個市跌到咁都唔掛